老人家都唔會揀搭高鐵香港段 到底有咩人有需要搭

解

怕搭飛機
太多錢唔知點用
想係火車打電話上網 （可惜咩網都俾人封晒）
想坐到生痔瘡嘅

洗頭鐵

老野根本就無理由去搭高鐵

洗唔洗教下你地老友記

免費

我諗得柏金一個

街坊線黎
咪俾住圓方嗰邊d人

食兩家茶禮嘅(有錢)鐵膠

遲下改做走私運貨車，地下移動錢莊成車錢。。
特別質易戰，香港又做白手套，種種高官個人"私利",個經濟效益好大

包二奶嗰批

未見到咩？而家成渣旅行團逼住用果條高鐵啦

畏高嘅人

好似我呢啲愛國愛黨愛近平既中國人
就一定支持高鐵

老解

兩蚊坐高鐵

包二奶就會搭！

退休公務員，大把時間，納稅人又養住佢地